人妻喺地鐵比人摸，咁索，冇計啦（冇圖）

人哋有個靚仔老公仔，仲要摸人，真係衰格

住大埔d人都short short地

住大埔係咁上下啦

佢老公有兩個下巴嘅

未見過呢款下巴

人妻真係好靚

屌你老母講還講丫屌
成隻豬咁你貼上黎

所以咪只係貼link囉

他們想要強姦我.jpg

我中左伏嘛

住香港啲人都short short 地

加返慎入啦屌

慎入
#metoo

屌 咁撚樣衰
摸男人都唔摸你啦

哇屌

好多女權偷偷留下負皮